媽咪面自己冇教人玩油， 油價即刻彈五蚊

我diu你老母
媽咪麵

左一巴右一巴